我今日生日 有冇利狗入黎同我講聲生日快樂

生日快樂

樓豬生日快樂

我獌狗入嚟幫樓主講生日快樂

可以

倫大米生日快樂